公道講句300蚊樓上買又輸唔起 真係唔抵可憐

無錯